顯示卡壞定條線壞 :-(

開機load window嗰時仲正常 但load完之後個mon就淨係show一條白色線出黎 或者 用用下嘅時候個mon話冇訊號

依個情況會係條hdmi線壞定張卡壞

我用緊780
條線買mon個時腦場送

似卡壞多

或者

係類似既

就係張display card壞

真係張卡壞 插左去老母板到咩事都冇

張卡壞左仲有冇得賣出去

同埋硬件d價幾時先會變返正常

問fd借條線試下咪知

試下擦下啲金手指先

岩岩試左應該係張卡壞 我諗住買張r580 幾時買d價先正常d

好 依家即刻擦

過咗保？應該係 VRAM 死

壞左 1蚊收